好老實，入唔到三大應該砍掉重練

猶期自稱四大六大八大個啲，真係無謂浪費屋企錢入間政府資助既雞校

利申：八大

快跳樓，社會唔需要非三大的垃圾

好老實 要係香港讀大學應該要砍掉重練

Agger 入唔到3大真係唔好同人講佢讀緊u

入開大樹大嗰啲呢?

agger

利申 港大太空人

教大？
利申: hkcc

agger 應該去大英帝國
利申 hku

rubbish hku

Gpa無4 去跳樓啦

agger
wt can i do

請爬文

agger

八大